痴晒鄧炳強習近平上盾牌度啦

警察朝主席推進

警方朝二哥發射橡膠子彈

成個士氣一定大跌 既然佢地唔識中立 就用行為潛移默化 令佢地有意識咁向領袖人物開槍

推